緣份就像書一樣，翻的不經意會錯過，讀的太認真會流淚

緣份就像書一樣，翻的不經意會錯過，讀的太認真會流淚

哦係咩

緣份就像_一樣，_的不經意會錯過，_的太認真會流淚